星期三睇人罷工即時討論區

好人好姐點會走去返工

呢個鐘數6成人已經到公司附近

係金鐘串黎串去無事

大埔昌運中心已經有狗企街

返咩撚野工咁早呀 看更呀

返倉

我做倉務20年 未聽過有人返咁早

上水都係

00後先要返咁早

00後返學今日 勁多細蚊仔 仲要拎住個籃球返學 on9到震

整車，離島去屯門

訓得 抗爭者又輸

雷聲大雨點小

Ching返Shift？

佢揸巴士

岩岩訓醒 是咪衰左

得黃店做唔到生意

認真唔好唔再攪罷工
港豬幾黃都好唔會放棄份工
永遠得少量黃店響應
又比對家笑

香港人